聽日係近期可能夠人令狗退既一日

唔係唔出啊嘛
200萬對6000狗

2000或者有嘅

Pr盡出

聽日2pm 好想見到你

竟然2000藍絲都出嚟幫手打狗今次fatfat了

講真，心照，現實啲啦，有20萬都已經好多